矮仔邊到買衫多

170

Gap
童裝部

hollister

170乜撚衫都著到啦

啲衫好長

買番亞洲牌子會FIT身D
美版係特別長

例如:U記兒童女裝部

童裝好正

U記

170咁矮都叫撚衫都著到啦?

163路過

做gym啦，做到個人闊左，件衫就冇咁短架啦

163 u記著到s

我做開gym，著s都著到爆出黎咁滯

我著s岩岩好
手臂膊位fit
m碼就太長
利申60kg

你都163？
我之前都60kg, 而家增到65kg

係呀 我都想增到65但驚變肥仔

Keep住做運動就得

之前甲狀腺問題由60幾跌到40幾
最近岩岩上返60希望繼續再上多d

嘩。。通常咩年齡有呢個問題？

好似任何年齡層都有
我廿幾都中左

Ic，點解會中既，關食野定咩事

如果163 65KG 都好大隻下wo

起碼係唔識話比人聽，人地都會知我做開gym

*唔洗話比人聽

我都係咁上下身高
但我體重徘徊係56~58kg
我覺得已經岩岩好

咁你應該係瘦底，d女都中意瘦

btw 邊度買衫褲好啊
想買牛仔短褲 有冇好介紹?

通常係話壓力引致
但我呀媽之前有過
懷疑係遺傳

170 大把衫都買到啦 唔計連登仔標準既話

u記改褲再roll腳著

啲衫好長喎

冇著開牛仔短褲, chevignon都出名牛仔，岩唔岩？

我都係u記或者bossini
U記d運動T超抵買，好透氣，唔洗一舊水

見到啲矮撚係到講自己做gym做到幾撚大隻真係好撚尷尬

買女裝囉，有d中性冇人知係女裝架
我好多fd都係咁

女裝淨色穩陣

157著大碼
你應該都好大舊

D矮撚有錢過你，讀書過你，你都幾尷尬

*讀書叻過你

d 衫長係因為你可能無乜運動個膊頭頂唔起件衫

有埋胸背仲好睇

但係膊頭fit

你諗下有埋胸背既話，件衫就需要更多面積覆蓋你身體
咁件衫係咪短左先

好撚長

有撚用咩 你見到個哈比人爆哂肌都依然只會覺得佢哈比人 163都打J

170大把衫都著到...

收皮啦170買唔到衫

你中文有問題？我係拎163打j咩
我係因為自己努力做運動去打j姐